Слой адаптированния, то есть слой обеспечивает взаимодействие с тестируемой системой
в нашем фреймворве это бд, гуи. так же может быть redis, rmq, и т. д.
Методы которые находтся в этом слое должны быть простыми, независмыми, легозаменямыми.
Адапторы не должны нести логики, они должны выполнять функции подключения, отключения, находжения.
